其實有無人覺得唔應該怪責英國？

當年不知幾多人想回歸
話自己中國人

共產黨又係深圳派哂兵

香港人（上一代）幫唔落
根本就無野可以做
如果係好似今日咁個個叫獨立 就唔洗回歸直接獨立左啦

點解唔俾BC?

點解冇公投？

好多人想回歸？你話就係？

82年香港革新會民調：只有4%港人希望回歸中國

之前有巴打出過post正視聽
英國係有做過調查
個陣得幾個%嘅香港人主持主權移交
只係英國自己跪左冇同支那對抗

好 咁我睇錯了
一齊屌7英國啦咁

我見d當年d議員都好似好支持咁誤會左

當年支持回歸嗰啲其實得司徒華 李柱銘呢類政棍

老而不死大中華撚

你pin返上面巴打個source 等多啲人知道返個事實

source?

#4

pin左

心入面諗有咩用
六四民運有一百萬人
反九七主權移交肯出嚟嘅一萬都冇
去機場同戴卓爾夫人要求民主淪陷嘅就有
到英國叫你班香港人出聲又唔出，英國直頭話失望心灰意冷又唔理
然後宜家將個責任推哂俾英國

好在無公投 唔係司徒撚屌實搞到最後自動拆關 而家被回歸反而有得嘈

又咁講, 英國當年真係搞公投既話開戰都似, 隨時變到咁